{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008447",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022104?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 우두펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超えた場合、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しは不可能です。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負って損害賠償の責任を負うことがあります。 安全と火災予防のため、客室内で直火方式で魚や肉を焼くことはできず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定により料金が間違って表記された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。 利用特典としてはメゾネットタイプとIPTV/WiFiが提供され、客室では素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 また、ペンション内バーベキュー場でおいしいバーベキューを楽しむことができ、駐車可能なスペースも5台あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用についてはどのような規定がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負って損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "安全と火災予防のため、客室内で直火方式で魚や肉を焼くことはできず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定により料金が間違って表記された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "利用特典としてはメゾネットタイプとIPTV/WiFiが提供され、客室では素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "また、ペンション内バーベキュー場でおいしいバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースも5台あります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 719
    }
}